搞咩c朗對住廢隊費隆施尼都入唔到到波牙😁

垃圾

燈乜撚

系

叻仔

Hahahahaha

上場紅牌點出呀

？

樓主不如改名做牙朗球迷阿古路

燈